唱k最乞人憎嘅行為

我屌你老母，唱k點韓文歌，開伴唱，就係為咗睇MV

唔識和音學人和音

唱得好似開咗伴唱咁，其實冇

Cut人歌

利申被cut

懵撚用返同一個key疊聲唱

一到自己唱推鳩到個音樂大到無人聲+超級降key
做乜鳩

人唱又跟住唱，
明知k房d咪已經垃圾，聲疊聲無話仲聽唔聽到自己把聲，連個bit都搵唔到